【我要晒】推返晒元朗同上環（更重要） Post上黎呀

何妖家墳跣親係大快人心
但各位手足要推返晒 721元朗同上環d Post上黎呀
特別係上環開槍
唔可以比上環發生過既事沉底

元朗同上環兩條戰線
我要晒

推

咪再浪費時間理何妖墓

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

自推

光復香港
時代革命